覺唔覺U記件搖粒絨好蝦人著

男人黎講, 肥仔著就毒到出汁
樣衰又會著到柒（雖然本身就柒）
個樣唔夠靚仔同陰柔根本carry唔到！！！！
利申：小妹160可愛型完美carry

唯一想像到可以carry到既人應該得張國榮呢種樣
其他一係 gay / 毒 / 柒

蝦人著 依3隻字好撚柒，聽到打冷震

永遠唔會當面衫著

其實好多年前都出過 我都有著過
個陣根本無咩人著
估唔到依家會興起

次次見到都望一望, 未見過著得好睇

淨係會係屋企著呢類衫

無錯 ,依家我都唔會著

佢有兩款，一隻好似毛毛褸咁，你講邊隻？

有冇圖呀屌你

蝦人無圖

佢講咗咁耐 我都仲未知件褸係咩款

X2

果件一定要買白色
咁先似北極熊

U記D野 點著都柒柒地
除非你本身個人已經好有STYLE同造件+配件

乜撚嘢叫搖粒絨？

比幅相睇吓好喎

純文字

等緊冠希哥張圖

係呢件特別cam

push

Fleece

其實呢件衫係好百搭，不過成日見啲毒撚鐘意拉鏈拉到上頂，咁就真係毒上加毒